香港特首：修訂《逃犯條例》對香港發展有利 政府不會放棄

香港中通社6月4日電 (記者 卓隆)香港特區行政長官林鄭月娥4日表示，修訂《逃犯條例》對香港未來發展非常有利，既可保障公共安全，亦可履行國際責任。修例事宜已經過3個半月密集討論，特區政府不會放棄有關工作。
就《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例(修訂)條例草案》(下稱條例草案)，香港特區政府上星期宣布增加6項保障措施。
4日早上，林鄭月娥出席行政會議前會見傳媒時表示，這些額外保障措施公佈後，留意到許多社會人士均表示歡迎。而香港特區立法會保安事務委員會亦舉行一系列特別會議，特區政府保安局和律政司官員連日出席會議，解釋修例事宜，他們4日和5日仍會繼續出席會議。
林鄭月娥認為，特別會議“很有用、很有建設性”，雖然有議員已重複提問，但政府團隊會耐心回答所有提問，並為特區立法會大會12日就條例草案恢復二讀辯論做好準備。同時，議會外的解說工作仍然繼續進行。
她重申，不論以個案形式或通過長期協議移交逃犯，程序均非常謹慎，期間會經法庭程序。行政長官不可能繞過法律，只聽從中央命令，以國防和外交理由把一個不能被移交的人士進行移交。
林鄭月娥指出，近日，數名紀律部隊首長亦呼籲社會支持修例，期望立法會早日通過條例草案。這些負責日常執法、保障香港安全的首長均挺身而出，發表正義言論；她作為行政長官，不能因有批評而撤回此重要工作。(完)

6/9，香港人，銅鑼灣見

我屌你老母林鄭月娥
完全唔撚聽人意見
只識一邊奶共一邊出賣香港人

個個post都見倒你post呢張圖

香港人都唔會放棄反抗暴政

佢唔係唔聽人意見
係聽咗，然後選擇無視

Who is her boss?

北京！

有利